美民調指 87% 受訪共和黨人支持特朗普再次參選

特朗普任期雖已結束，但他對美國政壇仍有相當影響力。一項大學民調顯示，高達八成七受訪的共和黨支持者認為應該讓特朗普再次參選，約四分之三人希望他繼續在黨內扮演重要領導角色。

///

個人感想：一班人勁憎侵，一班人就勁撐，而家美國真係分裂得好嚴重

個人感想：鍾意同唔鍾意一個政治人物 唔等於分裂 反而將鍾唔鍾意打壓為分裂 E D先叫分裂行為

同意你 但我想講係「勁」憎同鍾意

憎嘅憎到要舉報、杯葛、炒咗佢嘅支持者

鍾意嘅就鍾意到攻入國會

等睇做票做到滅黨

In Trump we trust

如果侵侵喺共和黨內87%支持，要贏黨內初選難度唔大，難為deep state，4年後又要出多次點票機。

有風聲話共和黨有班反侵嘅想出黎組黨
望到依個民調笑而不語啦
真係彈劾到侵侵成個共和黨唔要得
新嘅侵黨直接取代共和黨